揭警察用疑違法「私伙」對講機 行動細節不留紀錄

揭警察用疑違法「私伙」對講機 行動細節不留紀錄

準備改通例

無牌管有無線電通訊器具？

方便夾口供 唔留低

香港係法治社會

推

到時啲狗上到庭答個官聽緊歌都得

哩個要睇功率，所以質疑佢犯警察通例

法律面前人人平等
不論你係林奠抑或係陳同佳，只要你係警甴，都可以豁免罪行

D例都係垃圾黎
話改就改

即係自己食煙又要屌鳩人食煙一樣，鳩屎到極致

睇怕已經改咗

or 見到報導出街 依家即刻改

你條友仔都真係幾鳩煩下

黃絲：犯法就係犯法
警察：犯法就改通例

唔知點解，由你把口講，覺得好好笑

是但啦 警例話改就改

又光明正大

蓋世太保

Block 膠到好撚煩

共產黨特色就係少數人有特權然後呃下面 d 人繼續幫佢地含撚

私伙棍、私伙 pepper spray, 私火面罩頭套、私伙對講機、私伙刀具：
當值用完，休班用，做到無縫交接，做正事又得，做副業更得，斷正都可以反駁係開工工具。
加埋 私伙 pass ，揾食就萬無一失！

做衰嘢唔敢認

記得有示威者無牌用對講機畀人告
不過犯法就係犯法
除非你係警賊

熱青城係咁上下
雙失無工番無野做就會上連登發癲
負累黎

犯法就係犯法

改警察通例囉

佢地係永遠唔會犯法

犀利囉，犯罪集團

表面上係一架對講機，可能另加震蛋功能、電槍功能 ... ？

沒有錄音及加密功能的「私伙」模擬制式對講機收發指令，任何人只要花百多元買入同款對講機，即可收聽或參與對話

無委任證，口供又作，行動細節又無紀錄
誠實證人喎

黑警

一切我話事。。。。
我不是支犬。。。我是上帝

推 撐警片《時代》副導係前勝和坐館兒子 導演劉國昌無奈被加名：控制不到 - 分享自 LIHKG 討論區

你又點丫吹吖～

屌你老母，明知佢地無紀律部隊，咁又可以點姐，
軍政府係咁嫁啦

香港最大犯罪組織根本就係警察

阿 sir 做嘢唔駛你教

不嬲凌駕晒法律好耐

有私伙器材, 員工帶埋架生番工咁好
咁就CUT黑警預算

全世界鏡頭面前虐打非禮都冇事
依d少事啦 有名叫社會寄生蟲

有可能仲係啲藍屍送嘅添

但係佢係警察

留名等答「方便警隊執行行動」

嘩發達啦，有10 公斤over, 抽起4 公斤over , yes sir!

下次出埋私伙手槍

Push

推呀

重點明顯喺後面果句

連係fbig啲五毛都唔見哂人
我都諗唔到點駁

有咩行動要用呢啲walkie拍俾人check到紀錄捉人姦殺掟人落樓

私伙野係紫裝，唔通仲用綠藍裝垃圾公家野咩？

方便出團呀

拿拿聲加警察通例就無事啦

香港巳沒有政府 沒有警察，
只有極權統治者和它的走狗

法治

警察強姦合法化

幫手推

犯法就係犯法 除非您係PoPo

好似兩條 gay 佬喺度互含咁

但改咗之前都係犯㗎
之前嗰堆有冇拉

又會不了了之，但唔緊要，我地要將依啲backup ，遲啲清算

黑警死全家

DOJ: 冇野發生，無條件支持警察

犯邊條例？即刻改

國際線有任 請每日推Post

你漸漸會發現 所有罪案都同警察有關
指整個社會 NGO 地產霸權 大至小全部有關

wow

黑警睬你有味

點都得！因為香港依家嘅制度裏面有咗超然地位呢様野

「行動細節」bla bla bla

推完post既大家諗下自己可以做啲咩
應該做啲咩
而唔係推post 一日半日，單野最後不了了之
不斷重複

《警察通例》唔係規管警察，係管其他人 e.g. 記者

完

其實啲狗早排自己加gopro 山狗果啲又係咪有問題

又要改通例，不如全部廢除

公安國家梗係話想點就點啦

李大導： 伙計熱愛工作，私器公用。
唔完美，可改善。

啲ac見晒光都繼續用

I can face all HKers .jpg
我可以面對全香港的人 .jpg

呢啲濕鳩對講機好易比人偷聽

一般人：犯法, sorry,我會改
警察：犯法, sorry,我會改

push

唔駛改，條例不適用於官方機構

再重申一次
警察通例唔係法律
只係守則
警方有權自己解釋

我地應該學下革命先烈
推翻特權階級係我哋人民嘅責任